1995年 麥當勞 一個餐賣 16蚊 以家都係賣 22, 算唔算最良心企業

巴打幾耐無出街？

23

24

直線釣窮撚

巴打坐左幾耐

m記都係打個和

Kfc 23.5大桶飯收佢皮啦

以前19.9

今日16蚊孖芝+汽水